[青訓風暴] 車路士球迷開季討論區

Hawk's Group

留名

邊個再覆老鼠就block埋佢

巴卡約高幾時lan

堅離地also

今年垃圾車d波場場買大應該穩陣

恭喜哂阿仙奴買左雷斯呀

蘇馬躝

Piazon Hector Baba都未躝

我地都唔好得去邊

piazon 以為生得似卡卡就勁架喇咩

hi captain

琴晚重懷念雷斯

真係好似拍乳

好耐冇係車見過球員入波會走去同教練慶祝

勁就唔使佢躝

Best no.10

中堅真係要買返個頂級，如果唔係繼續俾天神迪加正選算

刷鞋狗

有無咩可以買到嘅頂級中堅人選

又借d 意串沙sir

干sir

估唔到隔左4年就拎真R聯！！！！！！

原來仲係度

尋晚完全係青訓黨嘅勝利

撚仔可以出tomori未

掃果下有d金章feel

希望可以收返musonda 代替夏神

大家都係比利時人，由佢接班就最岩

還我Kakuta

呢啲球王氣質真係無得呃

而家隊車真係好有新鮮感，令我重拾返睇波嘅興趣

如果執返好個後防，真係好有期待

估唔到艾狗臣而家係最守得嗰個

希望有得執

如果防線係魯迪加出返黎都一撚樣而無vvd 級數中堅係市場既話

我支持免簽toby 頂2-3季

下季迪加+ampadu

我真係恭喜你呀

別人笑我太瘋癲 安笑他人看不穿!

雷狗尋日真係勁
一球拉衫 12碼
一球標波 變單刀

無咗煙狗佢只係垃圾

有煙狗都係垃圾

一模一樣

打防中多

干爹三中堅中間已經係最適合佢

一生防守嘅高峰就係干一
其餘時間都係not me

下季做3單買賣 1入1出
包皮>安
戴巴拿>巴鳩利
羅馬洛尼>蘇馬
3冠王不是夢

真心唔明點解dybala 依件意假後備料都有人keep 住j

當佢既競爭對手係貝拿迪斯治，Dcosta 而佢都爭唔贏正選既時候。我唔明你expect 佢黎車會有咩作用

唔好話買人 清到其中一個都偷笑

靚仔不嬲大曬

又唔賣俾疤又唔俾佢打真係好對唔住呢位現役傳奇

上年唔放安
今年又禁令
放唔走zouma同朗
d冗員真係難清

安

Zouma應該放到嘅

換Malcom/加錢換馬屎眼

有錢買人好過啦
阿含未夠經驗同級數

Last season, Jorginho was booed by the match-going fans for no reason. Nearly a year later, his name is chanted by the fans and is a fan favourite to be the new vice-captain and even THE captain at Chelsea.

How things can change...

球會國家隊都係後備都冇得出
換轉佢個樣係musonda之流邊有人想理佢

星味

真係要買到個lead到防線既中堅

狗鐵都封埋仲打地區戰把撚
水炮車都出埋同當年64坦克無異

一早話屌佐狗班撚人唔識波。

乞兒頭長遠級數唔知，衰矮囉
但起碼對於指揮嘅勇氣一定唔缺少

Koulibaly/Gimenez/Skriniar/Romagnoli

第一個嫌人老
第三個如果干仲教國米應該死撚都唔會放俾垃圾車

古狗交完學費未

意假中堅不了

可以用青訓真係好正仲要實力係真心唔差

EA都係外國勢力

中堅既話28歲打3-4年唔係問題啦
如果有得揀實揀Koulibaly
仲要同未來隊長佐仔fd底
只怕太貴
1億下再破少少世界紀錄我覺得接受到
我覺得佢世2 守轉攻能力同速度上都勁又唔易傷

班友仲要賴死唔走

不過拿狗個老野主席
應該都好撚難買

得罪講句，高列巴尼件非洲狗隨時報細2歲

當年得6尺2話自己有6尺5

佢對阿狗個場都一般咋喎

ake打防中

買gimenez好過la 防守係頂級 但真係衰在冇用波能力

kouxxxxx下年就唔買啦1億買條友用3年 on9咩

定5後衛陣

Begovic 變咗三號龍

sorry ball 下ge 佐狗 廢到

12歲細路都拉，屌你老母死黑警

可能一踢就三中堅

你老味most shot on target我地排英超第4

邊到廢

Now出Ake都係打中堅，5後備陣

Now出Ake都係打中堅，5後衛陣

開真槍
真係屌你老母

大家safe ?

呢個時勢，班黑警真係唔撚驚
開真槍都唔會有事

做咩都冇後果
遲早攞支AR15掃射

再係咁真係輸硬
人地不斷升級
我地就無得升級

其實真係allin or nothing
不過對於港共同黑警 死晒所有示威者仲易解決問題

極權國家係咁上下

ake好鬼全能，防中中堅左閘都打得，不過就平平均均

VAR真係痴撚線

咁都無12碼

選擇性執法

上場車 又係 禁區手球 都唔睇 球証話事

Solanke

頭先Harry Wilson 球罰球真係好撚靚
手擺都無咁靚

睇到咸左

熱狗

但今日冇咗幾十個手足

頂住

依家勇武示威一定會有人犧牲
所以唔係輸得
等之後還番佢地一個公道

daddy

咁柒都同熱獌同分

咪同上季季尾一樣

沙sir契仔個名害左佢

熱最興絕殺 頂到先講

死熱狗真係金身
55波唔吹，吹嘅就無牌

Atsu咁勁

不嬲勁
但時也命也
而家仲喺車一定必然正選

終於有得睇吓 Lo Celso

講攻勢
車狗d攻勢真係好睇過熱狗

估唔到卡數d防守仲好過轟

點解熱狗唔出隻6000萬防中既？
傷左？

平時都黑
今日仲要癲恩

死熱狗就係咁撚低賤傷都唔會理人

唔撚係掛9up有個譜

唔踩多你兩腳未偷笑

出招啦VAR

唔係Dean咗最後決定？

係var個阿頭做決定？

應該係 主球證都冇得睇重播

Var居然唔幫白衫

勁過波牛踢翼
勁過kenedy

佢雷斯都迷有咩人迷唔到

咁都冇foul

開季齊齊4分

上季季尾啲狗屎運

Kane

紐狗hoball

同分

一齊開季脫腳

有排還

成班一齊柒

人地作客和到鏝

獌主場輸比精宮 熱輸比紐 咩事

西甲有得睇達仔對奧冇腦

我轟-6足球上前4

支持青訓風暴

車睇落好似同big 6其他五隊差好遠 點知踢出黎除咗鏝痢大家都差唔多

成版四分 笑死

人地問題係入唔到波
我地問題係太多失波

所以係一樣咁垃圾

正常過好多人迷摩狗/古圖狗

原來迪加換走zouma後防都係咁垃圾
證明撚狗真係無料

又等俾人插
呢度唔俾撚伯架

屌撚伯

美國狗真係無睇錯佢
就係咁撚廢

一個20歲60M
一個30歲仲值60M
級數分別

後防買個文奴拉斯 翼買兒子搞撚掂
前提係買到既話

我覺得打352 or 343
將azp拉番去中堅
將Pedro 拉番去right wing back
Emerson拉上去left wing back

宜家既azp打lb 真係普通
打番中堅可能解決到防守問題

Fekir原來去咗Betis
仲要好平

Felix好似真係幾勁

5-14位都係4分

咁佢係進步左嘛，上年d長傳柒到仆街

走哂仲邊有後備

油王時代開始好似冇同過熱狗正接交易
當年想買摩迪煩到仆街

都係因為沙利先比人屌得咁勁

英超得3隊未輸過
而家先第三輪

係摩迪睇唔起車

今年混戰

成日幻想11年如果買到摩迪的話

買到可能冇歐聯
不了

我地輸俾獌 佢哋輸俾晶宮同找卡數

利記拎硬英超了

如果pepe 等多年加盟我轟

我地有mbappe/sancho

高狗話摩迪有份叫佢嚟車

估唔到今年皇狗肯放
其實佢地今年中場唔夠人

下年高狗罷操去皇

我愛你 愛著你 就像老鼠愛Tammy

有 Casemiro
高狗根本無得出

唔到你唔承認，鼠蛇睇人真係好準

高華錫無令大家失望

Felix就係值呢個價

係都應該講ceballos啦高狗根本無諗過返去

其實我地都唔係好柒姐，曼熱都係得4分

咁快開始讓四大賽

咁我地好d,起碼睇落精彩d

係 又想玩開愛座

但我地係十二弟

華錫咩都贏過哂
與其等摩迪歷退落黎上位
不如去隊打正選好過

得失球

追得返既成季流流長
前提迪加出得返

火清

仲理條傻閪

高狗企硬追車含
真係要respect

下季就番皇啦

我夠膽用你條命擔保佢會留低

佢係車踢得咁撚舒服真係唔會走

火清本小氣簿真係唔講得笑

打鼠點可以冇火清

最近接受訪問話林伯比好高自由度佢踢

Kovacic: “Lampard gives me more freedom and I can come and take the ball and go forward. So I feel good, I have a good connection with the coach and the team."

"I am now a Chelsea player so I feel better – last year I was only on loan – this year I feel better and more confidence."

撚仔幾時會頂唔順zouma 用tomori

MM 既進步係我人生最大失算

我覺得可以比下機會tomori
蘇馬有好大問題，要停下佢先，唔係既話後防只可以等迪加復出

撚仔用咗tomori成年點會唔知佢乜料
唔用佢實有原因

「世清二號」老鼠約人隻揪笠水淆底！！！

諗諗下其實防守問題好多時都係戰術>個人紀律
依加個戰術下會放大左蘇馬既缺點
撚伯諗諗搞下個戰術佢

利鏝都prove咗球員先係基本

迎頂起跳錯timing
控波傳波全部醫院
呢啲唔關戰術事掛

死獌狗串尻我地未又係同分

哩3場仲頂得順？

睇嚟撚仔真係食開兩舊屎…

Kovacic>barkley
Base on 依幾場

Tomori 熱身賽都好廢下

一樣球球比人針對中出

Btw,我唔覺得魯迪加返出黎會對防守有立杆見影既作用

但進攻會流暢d 同有返d 中堅分兩翼既長波

如果將巴鳩利浪射擺喺Kovacic 身上，應該會有意想不到嘅效果…

今晚干sir首戰

干狗咪一半半
阿朗 雷斯 卡膠 摩閪

Tomori 同Zouma嘅分別可能只係傳波冇咁驚青

高狗 we connect 埋猢清

Chelsea is interested in swapping Mason Mount and Tammy Abraham for England national football team captain Harry Kane.

大家點睇

樓上條友9up定講堅呀

咪撚玩啦

老鼠d news仲要問

老鼠source

玻璃人

開始覺得免簽toby頂2年ok暫時好似無乜選擇
不過撚狗應該唔會賣zouma

跟施蒙尼會唔會踢踢下變下個saul同koke

工兵化

基沙文化

當年Saul都好撚sharp
依嫁變左工兵

Olivier Giroud:

"My main role is to look after these young players like Tammy and try and help them to improve. When you’re a striker and you miss some chances or a penalty, you must carry on. Tammy has got the quality and talent, he just needs to practice more and more."

豬sir

對拜仁一個扭哂

Mason Mount has more shots(7) on target than any other Chelsea player this season.

Mount has also created more chances(7) than any other Chelsea player this season.

呢d咪老將應有心態
雷狗

Legend giroud

都唔知點解你地仲覆條傻閪

有d P牌唔知佢乜水

中堅得3個,TOMORI唔好提,打比郡果陣已經好柒,打英冠都場場失波,英超更加冇可能
防中簡迪傷左,得J5同高華,上場對手第2球睇落係ZOUMA錯,其實防中由頭到尾都冇幫手遮線,但冇計,冇其他防中
有冇睇過衝鋒21?唔係蛭魔想打全攻型,而係佢手牌只可以咁打

Tomori 竟然上係屆打比最佳球員

屌其實搵個正常中堅係咪真係咁難 20隊英超 有邊一隊係2個中堅都唔正常？

猁同熱

利係龍門姐 熱toby唔正常咩

屌睇錯左做正常 自膠

根本隊隊都有至少一個正常既中堅

Davinson Sanchez都唔算好正算

華湯根
popo on9尋晚唔出

講真今年開季到而家天神唔差喎

豬蛇心態真係好好
仲要半路上車都咁照顧啲細

上年就唔多高興喇

佢拍另一個應該會好 但一拍蘇馬 2個人有加乘就好險

期待迪加復出拍天神

天神同雞曉都係做輔助好勁
要佢自己lead防線就爆到九彩

所以就等緊迪加復出
唔知過完個國際賽期我地d傷兵好得返未？
幾時先可以full team呀

Willy Caballero -

“Being here [at Chelsea] even if I don’t get to play, I push on and I try to achieve my best form to be able to contribute in my own way.

“Sometimes a team needs you more off the pitch than on, and you are just as important.”

教細路

個個都出嚟話教仔今年真係全力幼幼

青訓足球唔再係口號

連領隊都係得一年經驗嘅少帥

佢真係唔識架

mount tammy james gilmour
odoi個仆街仔醒既就快撚啲續約

邊個估到mount 竟然可以carry 我轟前場

點解我要咁犯賤日日4點係到睇廢話

你on9
開機都廢時
擺明做show俾藍屍狗睇嘅

睇下有冇啲位可以send比民間去駁番佢地姐

睇黎把鬼咩
只會愈睇愈嬲
唔通佢會道歉同自己宣佈解散咩

大家懷唔懷念呢D legend式出波
今季好似消失左

向李健和致敬

Call返海棉寶寶、Z哥斯達返黎睇飽佢

Three legend

一日最衰都係安仔企位唔岩
明明傳得好靚
底線傳底

Emerson 係咪干地權鬥產物唯一一個踢得起

真心
4點個狗吠會根本要杯葛/冷處理

rudiger

迪加

迪加唔係啦

仲有個權鬥遺物但踢得起
基奧特干2 一個carry成隊垃圾車

真
打到新世三咁
係體能差啲

阿含係RB大名單都入過
借過去有冇得踢架

有冇咁誇呀
都唔係長期hold波過人突破嗰type

反而Baker有得呀

mount其實打邊好過中間
邊線有契仔 美隊 大袋 安柏
咁買大巴拿頂巴仔好過

好生 又肯跑 又有射門慾
見佢比完波係會即刻走位
最重要青訓英人靚仔
可唔可以有一日中前場全英人

譚
猛 切 大袋
巴鳩 占士

巴鳩就算鳩數啦

有佢唔係佢勁 因為佢英人

Conor Gallagher 有無清有留意下
英冠 踢中場 4場3球

肯走位真係今年同上年嘅分別

運動能力差得好交關

跑得超撚慢

唔係講體能，但速度真係超慢

豬sir嚟車真係對車阿都雙贏
希望車阿齊齊踢熱狗曼狗落56弟

原來係車做前鋒Main role係 babysitting

有乜用
你當黑警真係唔知自己講嘅野係廢話咩
根本每次記招都係純粹俾啲無腦支持者洗腦

暫時睇落，mount向柏度個個方向發展可能更好

公道講記者冇得唔去因為佢地身份係要中立
但我覺得大家唔需要放大班狗講嘅野

因為配合沙利霸住咗Kante個神位先比人屌到飛起，其實佢真係好好波

Mount must be Lampard

免簽Toby 同艾歷臣諗得過
激死班MMA

無喇喇講埋艾歷臣
車迷又一地精

其實我覺得大巴拿只係靚仔先咁多NOISE
講實力佢係邊都打後備其實大概都知咩事
不如買D 證明過自己既好似艾歷臣呢D 又得返一年約既好過

大巴拿太大咬
曼熱都比唔起人工都傾唔掂係有原因
個隊又嫌廢,個隊又嫌人工低
但佢其實球會國家隊都只係後備又正選都爭唔到
仲要個經理人又係麻煩友,話咩要15M 佣金
肖象權個D 又煩到唔知要用幾錢幫佢找數
除左靚仔諗唔到有咩岩我車

車下年dllm都唔知買唔買到 講到個個都想黎垃圾車咁
今年踢好啲 爭到頭四再講喇

根本好多球星都想黎車路士，下年轉會禁令一完，又一輪腥風血雨。
急不及待想看看！

有MM洗撚要戴巴拿

阿獌咪又係咁買money is king

首先將2年前話踢英超只會去車仔既PEPE帶返去Stamford bridge 先啦
唔係好快被雷斯隻25狗洗腦

dybala難用到仆街
除咗靚仔冇可取之處

聽講下年有300M 轉會預算
美欺都夠錢買

AGGER
除左靚仔一無是處根本吹大左
如果真係咁勁教練傻架咩永遠踢後備

就算有300m
不過前面個個都係自己人
依家年輕化 譚 美 契 袋 切
邊個冇正選都唔抵
反而執執後邊先係最重要

都可以買D 後生既良性競爭爭既好似鏝咁樣
人多就掂都係好事可以輪換下

切唔睇好
不過車中場算係最少隱憂

美國狗水貨味禮

真心的，中場mm,RLC,Kovacic,Jojo,Kante 根本夠曬class
就算強如鏝城我都唔覺得我地條中場有咩輸蝕

右閘rj,azp 夠用
左閘emerson 表現唔差得過利記個Robertson

係中堅窄d

前場譚應該重點育成，除非換到Harry Kane 依類神級前鋒，如果唔係買咩icardi,比洛迪依堆意假水貨隨時廢撚過morata,lkk

翼就踢走安狗換件神翼基本上cho,美國狗，pedro +新翼又係好夠人用

個人就覺得買到sancho 既機會唔細

如果係咁大家既包皮/sancho ff就夢碎

同morata一樣
明明連賓周都爭唔贏
車迷仲執到寶咁

認真嘅老鼠又返黎

包皮/sancho 咪就係我講個D 要買既後生
唔通買個返黎搞笑既武神打 堅離地之流咩

之前唔係傳買沙夏？

Barkley>dybala

講真買大巴拿都應該要100M 啦
用100M 買個後備返黎幫祖記清貨
我不如加夠150M 買SANCHO 返黎
又後生又英人仲要好撚勁

賣人賣左億半

再加2季轉會預算我當每季50m 都有成億

2億5000萬包皮都買到啦屌！

Sancho + new CB 就100%既波黎

未撚驚鳩過，係驚sancho 唔想著10號姐

真心買沙夏不如加多D 買SANCHO
買隻黑人獌狗返黎托柒
水晶宮賣得俾你一定當你水魚咁湯
起碼80,90M
你見妓放晒風之後轉去買PEPE就知

SANCHO 黎左隻25CHO 狗可以躝
就算佢簽左約睇死佢都係第2個雷斯,夏狗
踢起左一定會日日放風話走

你呢句野講左3,4年

下年真係要睇下James同Tammy踢唔踢得起
踢起都可以唔洗買人
翼就要睇Cho個25狗續唔續約

講真大袋條友再唔續約 真係轟落辛祖到算

CHO Tammy Sancho
RLC MM

玩撚曬

續都要轟

大袋狗真心唔覺得勁
吹大左

根本未證明過自己

歐聯聯賽杯足總杯屠下英冠料當自己球皇

對痢狗個場露曬底

不過有潛力就真既

岩信唔過條25狗

我之前吊譚狗但過左星期六場英超已經冇再吊佢
希望佢可以再用入球證明自己收我皮

Jodon Sancho 18歲德甲亞軍+德甲助攻王

仲要係英人，如無意外拎埋今年既金童獎

就算多狗開價2億我都肯比

沙夏真心買唔過，依家隊波講緊強調快速既ball movement，沙夏呢d要不斷上腳先發揮到威力既球員真心唔岩踢

包皮傷一個月

多仔今年有機會德甲冠軍
滿載而歸咁黎車

總之下年first target要係麥巴比
難得今年傳想走，又冇轉到會

買左佢後，咩戴巴拿 定 Sancho 再諗

下季黎車

到時美隊又要打番後備

雷狗係話我既角色係更衣室搞分化，3張幾野都要一定必然正選，如果唔係我就場場甩位同係禁區扯衫

1.5億一野轟落去

連個領隊都青訓

舊世3係蝗到斷左腳啦

呢3個毒榴

一個時間停頓
一個禁區扯衫
一個傳中傳比觀眾

大老可唔可以唔要新林8

新林8都係猛

中場冇左佐跟本上唔到前，同佢d長傳到位左好多

艾9 車出50萬週身都唔會黎，9成又去含蝗條撚，話咩兒時夢想踢蝗

冇2.5億唔洗講

美欺洗9買 下年到期 免簽過黎

叫佢lan去拜囉，25味農到on9

神女有心 襄王無夢

放左咁耐風都仲未續
其他冇風吹既青訓就秒續
唔知佢有咩野要傾咁耐考慮咁耐
扮晒true blue 又青訓都咁反骨
多你一個唔多小你一個唔小
又睇唔出幾勁又多多說話講 向拜仁擺晒尾咁
車又唔係冇左你唔得
快D躝去拜仁等佢斷腳

劉頴匡手足保釋了

最記得利果場，沙9比大袋正選，成場隱形，波都未見佢拎過

同流浮山刀手一樣咁撚流

就算包皮肯來
2、3年後一定好似世三咁
追住蝗條撚來含

老鼠仲j緊harry kane

中場夠人唔洗佢啦
雖然免簽既話就一定要搶

利隻Harry wilson就真係勁

瞓身國米

準備聽日移民

一開場就喪跑 體能好難唔跌
呢個世界無幾多個kante

為lkk度左兩年嘅戰術

講艾歷臣係因為佢就黎自由身唔使轉會費j 下姐
熱一冇左佢就好似唔識踢波咁佢係真係有料既
同可以激下d 熱狗
咁車中場係前中後都係最強既一環
我諗係英超除左鏝就應該到車

大力神勁到仆街
垃圾車比佢唔知玩死左幾多次

Cho狗踢英超都冇mm同譚咁特出
上年出佢都係隱形戰機黎 反而m譚正選都唔覺有問題

出巴9利 阻住d有潛質既青訓上位

唔洗2，3年，而家都想含

top3攻中
佢係真係好撚勁

根據數據統計網站《Squawka》的統計顯示，高華錫目前為止以12次過人與比比並列成為英超過人榜榜首，力壓沙夏（W.Zaha）和麥迪遜（J.Maddison）等人。

新世三其係係華錫

佢d傳中遠射應該係kdb之後最好

過左今年就唔想
下年3億買麥巴比！

唔zoom近睇係幾似

d扭波動作一模一樣

屌上年要做垃圾西瓜後備我都唔高興啦

Tammy Abraham is in line to earn a new Chelsea contract that could more than double his £50,000-a-week wages |
@Matt_Law_DT

控帶過都幾好 但真心好底射門慾 同埋end product麻麻
但有齊晒就唔會40m比我轟 所以以前死要換巴鳩應該係中場線進攻意慾太底 佐簡都唔係進攻型 寧願比巴鳩射下佢

我反而覺得林8教佢會好啲
佢比較直接 拎波直接過你就傳射
以前妹下妹下佢反而做唔到啲咩

Lampard urges France to let injured Kante skip international duty

"It is a difficult one. He has had four years of constantly playing," Lampard said at Carrow Road. "[The] injury from the Europa League final has affected his pre-season. Then he hurt himself against Man United.

"We are trying to get him through it. Today was too painful. The international break will be great for him to get the injury right. It would be great for everybody [if Kante stays] because he’s been playing game after game after game."

成日飛機係轉守為攻個下有用
高配版bakayoko

之前戰術太過依賴中鋒 不過唔洗講大家知咩事
大袋又未勁到可以夏神咁直接攻城 所以會好好冇乜用咁 都係傳下中 推兩腳又傳返後

2個字講哂沒腦

塊面俾人打到腫曬

其實本身預期世三走左 佢會勁少少
因為走左個大佬佢會敢攻啲 但好似唔應該太多期望

所以今年唔玩控球佢會好啲
拎起個波就攻 踢控球佢會怕玩甩個波

有無人覺得ca無左歐超盃個種狀態

不過今年應該有排輸 後面要幾多有幾多

So far 我覺得係球員問題 即管睇下齊腳會點

海鮮波

咁快過100k

Callum Hudson-Odoi’s new Chelsea contract is now ‘close to being signed off’

He will earn over £100,000 a week once his new five-year contract is confirmed.

- Telegraph

香港獨立先定CHO狗續約先？

咁就強姦左車迷200場

污染左隻眼幾年

流浮山刀手
解放軍
荷里活拍攝團隊
CHO續約

係真警察都唔想做林鄭嘅觀音兵啦，做個真男人，唔再比佢利用
今日唔出聲，第日大陸只會用武警代替你

利物浦首奪英超呢

今年有機

宜家佢地不知幾hyper，捉到男嘅就有得當人肉沙包，捉到女嘅就有得當真人Playboy打飛機

Mount signed a deal worth around £77,000 a week, while Loftus-Cheek is now earning over £150,000 a week after agreeing his latest contract.

Hudson-Odoi will earn over £100,000 a week once his new five-year contract, which is close to being signed off, is confirmed.

Chelsea will most likely add a further two years to Abraham’s contract, to take his commitment to the club up to five years, and he may earn upwards of £100,000 a week, including bonuses.

警隊肯/有力上前線嘅根本所剩無幾，大多靠仇恨維持

佢地不知幾爽
個個月爆晒OT 錢
又可以吊9D 示威者街坊曱甴
買M 記仲有折頭
男人?佢地係人黎架咩
唔係4隻腳架咩?

比起其他青訓
MM 點睇都值得高D 人工
真係會哭的孩子有奶飲
乖仔個D 就冇咁好待遇

我樓下啲流浪貓呀 餵佢都識同我翻下個肚仔呀
依班咁嘅賤種 4隻腳?佢地動物都唔配做呀

你arm
所以支那咪搵左d公安扮黑警維持警力

支持干爹

譚仔先入兩球又話要10萬。。。

未入波之前球會已經plan緊同佢續約

2:0

干爹完全唔經中場做波
Barella係國米都唔知有冇得踢

Icardi去左邊

雪藏

下年黎

不了要唔過

佢黎只會係下隻沙皮狗

沙皮狗兩次英超喎

唔係見錢開眼都唔會做警犬啦
你睇小左佢地既無恥啦

渣古都入波了
干爹哋

Icardi後備都冇

我轟嘅佐仔

阿根廷幫

屌奶星 干爹勁到

icardi麻煩到國米想賤賣都冇人要
咁都仲要J

咁Tammy 應該MM 差唔多先啱

有返no.,應該將來有機會出掛

應該續夠7年啦

MM 依d 垃圾好快露底

根本係靚仔版lingard

如果佢生到cho 咁撚樣邊有人會理佢

干爹勁撚到

等左條bbc 兩年，谷住谷住

干狗呢D火爆硬頸佬，兩年後仲係度再同我講啦

干嗲準備怒剷史丹福橋球場

人地干嗲一發火，準備打焦土，國米即加快買LKK

閪女人就為左面同佢權鬥，買埋d 莫拉達、Z哥斯達、真禾特、艾馬臣、基奧特呢d唔係佢目標黎塞住佢把口

干狗干狗 只會權鬥

好撚on9

毫無悔疾 正一柒頭

焦土佢最愛分手

跟他分手 好似隻狗

解約金都要賠

威到2年嘅唔理佢之後仲喺咪度啦
球會榮譽角度計無蝕有賺

因為佢連dirty work都做埋,所以睇落體能咪差,如果安仔世3果種踢法,可以連踢2個90分鐘

要做希古恩既後備,點會高興

Mm 如果 有麥迪臣 咁既表現 先吹奏啦

麥迪神有咩咁勁

希望歐聯抽得中國米

全部中左安仔招時間停頓

其實我覺得佢都唔係咁勁
吹到上晒天，條友成日曬機會
唔覺得有咩咁特別

有波底有技術有傳波咁囉

好懷念干爹 係國米入波 果種激情 興奮

25狗out，sancho in

林狗又up廢話撥火

講突破麥迪臣應該勁d

係

林奠定林狗

疤隻Dembélé點睇？

如果軌下年買到sancho

又玻璃又麻煩

麥迪臣打李城都已經獨當一面喎
要咩有咩 有身型速度突破罰球射術
你試下我地買到
D精成嗰維園都裝唔哂

一係Mbappe 一係Sancho 就係咁簡單

Maddison 依d 中游球皇都j

講數據傳奇巴仔22歲帶愛華狗拎英超第6 8+8，仲要狂入世界波，要j 我都j 左巴仔先啦屌

成班柒頭識波到

上場咪響下半場壓住車來砌,勁好J

睇精華 好似幾勁
但LKK 唔知做咩柒 入果球都係執雞
企D位 企得好死

佢做支點，係意甲同英超都唔同層次
個波一傳去中鋒 都無人去迫
呢D 西波真係達狗 都可以屈機

巴克利我日日j緊洗撚同你依隻冷血過街臭老鼠屎講咩碌撚

唔好應佢仲好

達狗係祖好似一季都入唔到十球

條撚樣鐘意申嗰鳩頭出黎俾人屌
唔通唔成全唔遷就下弱智人士咩

仲有人理老鼠
你話係咪犯賤

係愛呀

尋晚睇國米啲兩翼出波好撚勁
我地個時牙朗同摩西十份一都唔知有冇

但都拎到英超

一早話左班垃圾話Block又唔block
成日偷睇人講乜，又忍唔到口，同d藍屍差唔多，話唔理又突個頭出黎

對隊垃圾就算啦

你要咁講當年巴克利喺拖肥都係差唔多

英國巴塞（青訓方面 - 全隊青訓）

冷處理呀

當年干地不知幾想要簡達華

想知依家巴仔值幾多？

摸西當年係韋根都獨當一面
仲係英超過人王

依家都係

林8完美解決左之前一路講既本土球員問題
以前係求其塞D 人落名單湊數
依家幾乎8成都係要員

其實睇車對李城都見佢真係有d 料
係差臨門一腳

VAR 球證 都係我地既人

睇車對李城佢係最搶眼個個

白衫又本土力量
咪一樣比人黑
你估香港咩

性價比普巴都可以係意假屈機

Mount 同Maddison 既第一季暫時差唔多
遲啲英撚正選佢兩個應該係直接對手

干狗條小氣撚幾時死

邊隊中游

3場

呢條短人 小腸氣啦

林狗正人渣..
之前又話修例壽終正寢
而家又變返暫緩

求Admin Bam 9 呂麗乳瑤！

不同意見唔同就比你拎入黎批鬥？

惡撚過共產黨

痴線自己駁自己 白卡佬

老鼠係咪拉大隊走，唔送啦
想知你個大隊仲有D咩人
不過睇死你唔夠兩日就死死氣出返來

你呢句係侮辱緊巴卡定高狗

唔洗應佢 條友成日講埋d 野想引人覆佢 刷存在感 專登講埋d 鳩屎野

影衰車區

操操下會擺操係堅企打機

如果下季要買前鋒 德甲嗰Timo Werner有冇得諗

國米有得俾干蛇一字排開

全部first target

無
癈閪到核爆

Borzovic遠射好勁

屌你地一個二個又話block柒老鼠冷處理
轉過頭佢開膠post又貼上嚟車區

傳波好過佢，速度快小小外仲有咩outplay到吾皇

上星期續咗約 RC好似睇表現計
3000萬-6000萬

又買咗咩人？？

不如賣番巴卡藥膏比干爹

摩西斯(土超廢翼)

仲有牙朗

加埋摩西

山狗

登刁？

國米老細係咪蝗

想睇干蛇砌低煙蛇

係蘇寧

所以唔會睇佢地
最好降班啦屌

唔睇意假

狼隊

Havertz如何？

好似又話唔肯過檔?

390k變150k好難肯喎

好快林伯就好似熱狗咁
抽熱血公民水嗌熱狗咁狗化

沙利 多謝你

呢件真係好撚勁 但呢個位置我地已經有三件

菱形中場佔中神陣

巴仔唔洗講
切唔係純攻中似btob高石個位
契仔打中間未夠級數 打邊好啲

想買今季主場, 印埋字, 邊道買最好

去開銀城嗰間

邊線美隊 大袋 契仔 柏
前鋒 譚 豬
防中/btob 佐 毒 切 高石
攻中 巴仔
中堅 天神 happy 超人
左閘 愛馬 朗
右閘 azp rj
就咁睇落最重要好似係攻中 中堅同左閘
不過愛馬又有進步 但係都贊成買chilwell既
中堅唔洗講天神 happy仔都麻麻要買有級數啲既
攻中位巴仔真係廢 10號唔係個個踢得掂
所以其實我覺得如果林8打4231
皮包/Sancho唔係買人首選
等美隊 大袋 契仔呢啲年青球員成長好過
最重要都係買個有級數嘅10號位

其實之前季尾個期咪打攻中巴仔個位仲打得好好入好多波添

賣安賣大袋賣巴卡 買迪烈特 買大力神 買Alex Sandro

切切計攻中啦

迪烈特lead 住防線
中場佐仔逗住 毒毒掃蕩 大力神組織攻勢遠射
Sandro踢哂成條左路

中堅一定要狠心買世界級

有選擇先得架

可以買既星
又唔會伏
真係得包皮

又買埋D垃圾不如起球場算啦

切防守仲要麻麻其實

中堅呀我指

除左高路巴尼仲有咩一線中堅可以買

de ligt 又比人買左
其實最好應該買 koulibaly

上年真係踢得廢

Sancho啦 已經證明左自己
同埋英撚 同mm 袋 美隊呢啲熟
冇記錯係兒車夢

拿狗老野主席肯放先算

上年都反佐
但今年其實都進步，無左佢真係食得屎

對李城換走左佢之後, 真係食左屎

koulibally上場對廢倫好撚垃圾

上季爆頭後已經...

Skriniar買唔到 干地唔放
Gimenez囉 唔知下體放唔放
Sule 組德國後防

仲有邊個未block條垃圾
影衰晒

我尋日係荔枝角d2 買左件主場
599 9折
但無印字
但如果印字好似一個英文字母$10 數字好似$50

比ching參考下

拎CHO去換sule

根本係走資 唔知咩錢黎

- Carabao Cup third round draw is on Wednesday at an estimated 10pm

- England squad announcement is at 2pm on Thursday (👀Mount/Abraham)

- Champions League group stage draw is at 5pm on Thursday (all UK times)
6:26 PM · Aug 27, 2019·TweetDeck
71
Retweets
381
Likes

好似傳mm有機會入選

流浮山刀手
解放軍
緊急令
同大袋續約
到底邊樣會發生事

咁到我地唔夠邊球員用
唔一定買到ff既果兩個
其他球員大家又唔滿意

邊樣出先就唔知，但條25仔隨時免轉去拜

迪列特唔啱Sarriball

第一場無得出 慘

下季同戴巴拿打包嚟

諗多咗
冇可能唔啱用

上面我屌你老母啦
係搏bam 都貼多d 靚女啦
等件金毛鬼妹好少少

More

好dirty囉

Emerson's season so far in numbers. Very well rounded fullback.

• Touches – 289 (6th in the league)

• Tackles – 15 (3rd)

• Successful dribbles - 8 (tied 4th)

• Shots on target – 4 (Tied 5th, 1st among defenders)

• Last man Tackles – 1 (Tied 1st)

Chelsea legend vs Chelsea legend

Footy Headlines claim that the Chelsea’s 3rd kit will be officially released on September the 4th 2019.

打包利華古信 莊拿芬達+夏域斯

暗花係咩黎？

大把啦 點會冇選擇

例子？

Marquinhos？
Gimenez？
Lenglet？
Varane？

加埋雲迪積好唔好

馬昆 psg人
占美利斯 馬體走左高癲未必再賣主力中堅 除非高價
皇巴果兩個都接班人 難啲會賣

除左Gimenez 有D可能 其餘果幾件都唔會放啦

一係試下買妖人囉 葡超個 Ruben Dias

kimpembe可能大機會d

4個人都冇放既可能性

Fifa好勁

每年都有d新妖人彈出黎，使驚無頂級球星買？
我轟係差個一夫當關既中堅姐

其他位置都係潛力球星級

係難買嫁la
但係有一大舊錢轟落去點都要試吓既

轟同下體友會
出得起價都應該放

最驚啲新妖人個個都好似belotti咁得一季貨仔
真係一線球星車又好難買到 尤其中堅

其實邊個同你講我地下季會有一大舊錢

呢度啲人已經當左真係有400m用
不過兩年轉播費加上冇買人應該都有啲錢用嘅

其實belotti近4季入球都上雙
上季都入左15球
唔係講到咁廢既

賓菲加有個新星中堅幾好

RB 兩個黑鬼都唔錯

買到般茅個mings都夠啦

係維拉

仲要賣人收左差唔多200M

清埋牙朗沙包飲水藥膏又多100m

老實講兩年轉播費都2億幾
加埋賣人400m真係唔出奇
只不過唔知油王會唔會洗
睇佢破記錄買龍果時都有啲希望
不過之後又開始7

信我 manolas

好羨慕痢可以買到隻近年最屈機既bug vvd

我哋都有bug簡迪

沙狗同干地都係食屎狗

沙狗追魯加尼，但依家有左唔用

干狗追尼恩高蘭，一樣追左唔用

🇨🇳🇨🇳🇨🇳

歐聯希望抽中皇狗同國米狗

干爹幫獌狗清埋山帝

lm

國米淨係俾一半都唔夠嘅人工

干爹笑到見牙唔見眼了

希望moses番黎救撚狗

痴心情長劍

幾時幫車仔清埋Moses?

佢d愛將 牙朗 摩西 飲水 約高 如果全部收龜國有，國米歐聯指日可待

點解冇左MM

契仔

林伯契仔好似就係Mount

竟然歸切切做防中

呢件干爹之前好似都想要

切切同mm都係打攻中好

其實巴塞烏迪迪應該都岩用呀我覺得，
不過到時兩個黑人同場唔知結果會點

又係要同拿狗老坑deal

迪加唔算弱智黑人

而且同高列巴尼一樣28歲

manolas如果可以bid到當然好，但有困難
28歲中堅黎講岩岩當打，但佢唔係咁好撞，黎英超既話可能需要時間適應下

又係同拿狗deal又係28
我揀高列巴尼啦

買左閘同中堅啦
前線中場俾青訓吸下經ok啦

下年都29歲
要50m up不了

唔知撚伯同西女人傾deal能力點，
但我會期待下年最少簽返一兩件big name返黎
後防有需要呀
前場其實可以保留到現有陣容，今年睇下阿咸可以入到幾多球
我覺得佢今季入到10球左右已經可以接受到
中場要分擔更多既入球，所以我覺得攻中真係有必要再補下，
巴克里依加真係唔太掂，擔唔到大旗

個人覺得mm打邊好d

manolas唔係岩先過拿玻里咩？咁快會放人？

有錢咩都得

未見過鏝城 買唔到人

佐仔

新中堅？洗乜買呀

林伯幼幼大轟

Legend追撚含唔計

簡狗 佐狗 高狗
中場追撚含鐵三角

SOR,因為安以前都係叫契仔,而且我見邊鋒所以就直接諗到安

切 btob 8號位

交通燈上場連後備都無

新仔仲要幻幻邊有可能咁快踢得起

手掌咁白淨

尼加都係咁

Lampard can’t stand with Callum Hudson-Odoi attitude. Chelsea is willing to sell the 19 years old youngster.

source都冇，邊個信？

哈我屌你仲理佢

幾時歐聯抽籤？

tmr

聽日

證明佢有洗手

打得飛機多

條j白雪雪

Mouse source

Dse？

Block佢啦，仲覆乜q

而家轟娛樂性豐富
好期待

自己香港自己撐
買飛啊買飛啊買飛啊

下場主場至少贏6:4

點買學生飛

揀返個區域就有學生揀

Six years ago today, @willianborges88 became a 🔵!

Best day！Best way！

我愛你，韋利安。

原來睇左6年時間停頓

原來今日係右路老鼠屎生日

Worst day in Chelsea history.

踢左六年都無咩進步

kepa要變下個羅列斯

退左
學完摩狗套契弟足球就一直咁踢。

懷念薩克達時的他

摩狗永遠只識摧毀進攻好球員

摩狗走咗連勤力回防都冇埋

沙sir係 吊你老母我入波關你撚事

干狗之前都仲有
而家當左自己係大佬咁

退休mode扮大佬

佢一招時間停頓殺哂啦，洗9回防

The players behind the No. 10 shirt across Europe 🔥🔟

安應該排第五
由尾數上

美國狗廢到咁
安輕鬆正選

我安穩穩的頭三無誤

Traoré

happy birthday

去到熱狗體檢完都追返車路士條撚含，韋利安我愛你！

dribbled past: 0
vvd

躝

佢食錯咩藥
越踢越好

希望抽中蝗狗 教訓下夏狗古狗！
踩撚住班賤種出線！！！！！

仲有抽蟈狗要干狗輸到嘔返9m出來！

出左線希望抽到拜狗，以後再敢煩撚住晒就數柒佢八比零

公道啲講丫古獸同kane都>安嘅又

偉大的左後衛！！
艾殊利高爾生日快樂！！

窮人版Sandro
Marina又贏

笑死人咩支那金錢足球 亞冠兩隊都贏唔到架仔

打干sir應該輸4：0以上

隻25高圖特登拎起停一停再錫， 好撚假

左閘慳返唔洗買係睇下另一邊RJ踢唔踢得起

新一季 Marina繼續贏！！！！！

依嫁過街老鼠

好靚女

札起頭髮 露條頸出黎 成浸女人味出哂黎

割
唔割

以前覺得佢最多係波台假膠鳩up
今次唔割唔得

唔好理佢貼佢D野係到比佢刷存在感啦

之前都忍到佢，今次要講再見了，單機吧垃圾

都唔喺同一塊蓆，點割

老鼠真係老鼠

等佢玩單機版連登啦

正選前鋒入10球

其實除左巴哥同哥斯達 車仔啲前鋒都唔係入最多

核彈都照割

放波子都割

幾年前已經喺高登割撚咗

嗰陣牙朗唔差

咁pereira都幾放題下3場比人過9次
印象以為佢幾勁

Carefreeyouth

Chelsea and Bakayoko have always wanted him to move this summer. He doesn’t really want to return back to Chelsea and the club don’t really want that either. He was hoping someone better than Monaco would become interested

The club have agreed everything with Monaco for over a week but Bakayoko has been hoping someone else would become interested. The club have been negotiating a option to buy fee with Monaco that’s around €35m. If they actually ever activate it, is another question...

RMC都報左

叫你班仆街咪撚再理佢架啦
不過點都會有人忍唔住覆佢

I’ve been told Petr is happy to cut the losses and let him go cheeper than signed but Marina is still hopeful we can get the money we paid. Looks like they are accepting what Petr has said

今日終於永久封鎖老鼠
食屎喇

6年前既今日.......

有d唔知頭唔知路嘅人

封鎖老鼠 直頭要放係#1啦

頭套狗原來有牙力

道不同不相為謀，有緣再見

The Blues have been drawn against Grimsby Town or Macclesfield Town in the third round of the Carabao Cup! ⚽️

Billy仔

Line up @ cxxxxxxx cup
Willy
Azp tomori zouma alonso
Barkley kovacic mount
Willian giroud odoi

干地時阿朗直頭稱為帶刀後衛、入10幾球係前鋒級數既後衛、罰球王

干地一走，成個人即downgrade曬

條友射術係車黎講應該係top嗰幾個
但一打閘防守同速度就露底 同埋佢除咗射到兩球波之外 出波同過人都幾廢下

呢啲時候仲玩膠

搞到CNN炒車果單野
證明外國好快唔會再信你地班人D野

女人達都入過10幾球

唔明點解佢會打閘
又慢又柒 又唔識出波
成日控到個波上去 又過唔到人 結果要傳番後
又唔係真係腳法好 又CUT 唔到中間射
同人做疊瓦 又唔夠快 落唔到底
進攻意識極強 但不自量力
上左去 但又回防唔切

早賣早著啦

邊7個比左負評

佢d分身 或者
仲有覺得咁仲要問？屌你都on99嘅人

屌 下個POST開始 #1直接叫大家block 9 隻老鼠啦

好多新入黎嘅#1 都唔睇

1. 老鼠正身
2. 威廉bb
3. 寶清
4. 大笨7鐘
5. Josemourinho
6. 元氣清
7. SuYuiMoa

覆佢果d全部都係冚家鏟

擺埋上post名

Suyuimoa唔係卡勞嚟咩

有時想block埋覆佢果啲

仲有唔好用老鼠開既post同live post
之前block左佢
你地又用佢live post搞到要解佢block

Btw
以後邊個quote老鼠block邊個

條友 應該 除左閘 其他位都fail
連azp 打過中堅 佢條柒頭 差唔到米九 都未試過比佢打中堅

再屈我係分身死全家，屌你老母

唯一識踢三中堅陣

三中堅 佢有無打過中堅位？

佢邊係做疊瓦
次次都直接跑去前鋒位打雙箭頭

冇

佢係意甲都係踢左翼衛成名
同埋比干地三中堅縱壞左

歐聯係咪今晚12點抽籤？

車 皇 國 RB
會唔會分到咁 新仇舊恨一次清
即刻包尾出局

100%中鍠
太有話題性

呢隊車抽咩都好難出線
係睇下有無霸氣盃踢

太單薄，一撞就跌

Chelsea
Dinamo
Benfica
Genk

歐聯16強好撚基本，抽籤呢D等淘汰賽抽籤先睇啦
分組賽都驚不如退賽算

Pot 4 抽 zvezda 啦咁
等睇馬連剷草

Chelsea Shakhter Brugge Slavia
點都有個次名掛

霸氣盃冠軍都有pot1

轉左制之後pot1嘅作用冇以前咁大

啱佢1001應該開過第二個

太易有死亡之組

都話條柒頭專登打d 膠野 on9 野引人注意 引人屌佢 刷存在感 最簡單既做法就係block 柒左佢

復仇者聯盟大戰

唔洗買chilwell了

宜家係右邊要買人多d

咁rj呢

Rj就算勁都要時間上
Azp要盡快退
點都要買啦

睇下佢踢成點，有潛力嘅一樣唔使買

雲比沙卡都上得好快

英撚右閘好勁
阿諾 雲比沙卡 獲加 仲有有潛力既rj

Azp now =末期ivanovic

淨係砌best11唔夠架嘛唔係有一隻好用就唔駛買

歐聯抽到車 簡直係汁到寶
P1 點睇都係垃圾車最易踢

Zenit

淪落到要同呢d比 陰公囉

抽籤結果預測：
車
阿積士
利華古遜
阿特蘭大

光榮出局踢歐霸 大袋無料去拜仁

希望巴菜抽到國米
畀干sir證明自己

純粹指出唔係pot1 最易踢

點解有我

其實大家覺得今年車目標係咩

vs 錫非聯

Abraham Pulisic
Mount
Kante Kovacic
Jorginho
Emerson Rudiger Christensen Azp
Kepa

護級成功

其實巴哥都唔係好高產
印象中撚仔有時入波仲多

小組第3搏歐霸
然後下年有歐聯先有big name黎
依家買人就買big name
再買dllm不如青訓
青訓都勁過dllm
聯賽就盡力啦
Btw早2日蘋果video talk何輝話覺得車有機會前4

azp要轉型好似拿祖咁做後防萬金油

唔降班囉仲要問

林8話要賣大袋，辛祖

原來有21年未對過鍠

劍指歐聯，下年先有big name 黎，我轟係上年既阿積士

Chelsea
Real madrid
Inter milan
Rb
Or
Chelsea
Dinamo
Benfica
Genk

你意思係軌下年俾人拆骨？

Daddy home coming again!!!

歐聯出線
聯賽頭五

rj上唔到既話 有咩人選可以買

同疤塞 最有緣

算佢地好彩未對過全盛車

屌奶星 連曼聯都想買安

冠軍囉

source?

其實我覺得放棄歐聯打歐霸，搏下年再有歐聯
全力打下d盃仔爭冠。
咁樣我覺得已經接受到，又可以比班細既多d機會上陣
過幾年成績會好好多

車路士是最勁

曼市傳媒列岀曼聯六大收購目標代替山齊士，車路士赫臣奧度爾、韋利安、柏度上榜

係就快賣安走，已經唔岩打法

azp不經不覺都30歲
當年明明係傳中狂人

我地劍指歐聯！！！！！

4冠！！！！！！

聯賽盃抽中對英乙

Mario fernandes

當年俾摩改左打左閘
根本磨滅哂佢進攻既能力
之後干地改佢打右中堅
唔知係咪個時既訓練再加上年紀大左 之後打番右閘速度就跟唔上

佢為垃圾車其實付出左好多
希望rj上到位 等佢唔洗變到過街老鼠咁退落黎

azp 退居後備做萬金油

俾啲仲J緊上季阿積士嘅人睇下咩叫真正嘅青訓革命！

手執mm rlc odoi 簡迪 佐真奴 kepa 美國仔呢d球皇都拎唔到4冠
希望撚狗下季自己躝

中場名宿帶領車路士奪歐聯！

球迷陣

洺域治嗰max Arron都還可以

semedo有冇機 巴塞想賣好耐

Semedo 太撚上腳

另外，意大利《天空體育》透露，雖然山齊士即將租借加盟國米，但曼聯仍然會承擔山齊士部分薪金。《每日郵報》則給出具體數字，稱國米只會付給山齊士600萬英鎊年薪，剩下的還是由曼聯承擔。

據此前的消息稱，山齊士在曼聯的週薪超過40萬英鎊，如果國米承擔約其中的12萬英鎊（600萬英鎊年薪折合），那麼曼聯每週仍要為租借在外的山齊士付出超過30萬英鎊的薪金。

所以譚仔入到12-15已經非常好 10球都當合格

獌成最大輸家

RJ勁過佢啦

右閘好多選擇，
狼隊果個右閘，李城右閘都係一個好選擇

係囉上屆RJ 入選英冠最佳11人

李城果件廢的

最強右閘已在陣中

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

支持

慳筆轉會費結果瀨哂野

呃飯食既天才

天才一定係飲水 全能到仆街都叫有試過

拖肥 digne

呢件LB黎

買完rj仲邊有得踢

見住AZP依家踢成咁真係好可惜
場場見佢都好盡力跑上跑落防守方面其實做得好好，好少會俾人扭過
可惜現今足球對雙閘攻擊力要求高

等RJ好返後，打弱隊主攻就出RJ，打強隊玩防反就出返Azp囉，希望撚仔識轉啫

其實某程度都係因爲右翼太廢
之前左路有夏狗一個carry

Hector
Baba
藥膏
堅離地

呢堆廢人幾時清得走

高汁軌

邊位手足？

乜而家仲有人信山狗400k週薪

進攻唔掂屌中堅造唔到波 兩閘唔識出波

巴哥低產算唔算都市傳說
果個年代假假地都拎過兩次英超神射

林伯冇比人炒

張飛？

慶幸既係e33上到位又有料 踢撚到朗狗落後備
呢幾場咩都有 仲要靚仔

Marina嘅人生目標可能就係組一隊靚仔嘅垃圾車

咁樣對球迷黎講都未必唔係好事
不過一定係有實力行先

其實除左中堅差d其他位已經組到

係佢

今晚幾點抽？

12點

Kante

Abraham
高狗頭髮留返長啲型好多

個鼻

所以要靠髮型補救返

梗係豬蛇

Model

雖然巴哥平均每季入球唔算好多
但係佢起碼打大賽或任何重要賽事都入波+好表現
呢樣先係點解佢係車迷心中嘅大帝

仲有個新卡卡

反而係個朵冇咁勁嘅第二批青訓上位，其實都估唔到。幾年前大家都仲J緊龍虎切殺龍霸武神打Baker，得切叫做打起但玻璃腳。宜家呢批艾巴咸已經係最大嗰個 Mount RJ Odoi呢啲都係上季先開始俾傳媒報

Juventus 'irritated' by Maurizio Sarri after he 'refused to stop smoking' even while struggling with pneumonia

solanke同baker早幾年吹到

幾點抽歐聯？

返意甲都係為咗食煙姐

Monaco have made a breakthrough in talks with Chelsea for a loan move for Tiemoue Bakayoko, including a €35 million (£32m/$39m) option to buy.

Though the deal is not yet done, there is a sense that Bakayoko will soon be a Monaco player as talks continue between the various parties.

影衰車路士

好心做依d 柒野就咪撚著車波衫啦仆街

Mm cho干2果年已經開始掘起
Cho橫掃青年軍，季中俾干地提拔
Mm喺荷甲擦數據，被維迪斯稱為歷代最強借將

Reece James, Hudson-Odoi 其實係青年軍都好有名氣
最失望一定係小麥
踢球會/國際賽青年軍贏盡口啤
最後收左皮

快躝，下一季清埋呀衣、安、朗、蘇馬就冇哂毒瘤了

Zouma✅
豬蛇✅
簡迪❌

諗起蘇馬第一季對曼9果陣ko左費蘭尼 果陣對佢好有希望 而家打後備都不了

無kante同包皮好似差好遠咁

非常好

唔好傷殘人地

姦到阿狗

FEKIR 真係平到一個點

難道大家真的忘記了6年前有咩大事發生左?

我轟贏左歐聯

2012歐聯 今年2019

歐霸

算喇 開估....

希望安囝走果陣會立銅像+退役22號波衫

要退埋10號了

Mm✅
波牛✅

希望後面 dasilva sterling 同pasalic接到班

mm踢受苦機個套戰術都無咩用

3年後起碼有半隊係車路土
rlc odoi mm 巴仔 rj 艾巴咸

下季買埋sancho同chiwell!

希望足總咪撚再逼害

da silva 賣走咗咩唔係?
pasalic 仲老過而家呢堆

足腫幾時關照下

Dasilva唔係賣走左咩

唔係俄佬做班主後

正常pasalic應該唔會返黎

我到而家都諗唔明點解係貝迪斯同個價
講緊一年前都6-70m 仲要有大會爭 雖然佢上季數據唔靚
都唔係咁大反差啊

明明好勁 真係好可惜
今季以為實會收番

舊患

依家係咪輪到billy仔同conor?
想知charlie brown掂唔掂

Happ仔都入算

見佢踢啊特好似唔係必然正選 數據無太突出

想問雲真高呢家點

重傷 復出無期

阿特蘭大連15m都唔肯俾

點解連加特呢d垃圾係英撚仲有位企

依條友次次返車就重傷
借比人就都踢到幾場 係咪同車八字唔夾

好似2020年約滿可惜

加埋rice啦
friend子足球 mm+rice 大袋+sancho

3兄弟走哂？

dasilva賣咗
sterling借咗俾巨根頂RJ
pasalic好似借多兩年，應該都唔會返了

我講3個dasilva

今季同Brentford約滿之黎到而家都仲未有班落

打機車青訓好似有兩個荷蘭左閘唔錯
一個咩Castillo 一個好似叫 Maatern
現實係咩料

下年完約：
黑世三
pedro
大袋
豬蛇
雲基爾
堅離地
baba
hector
新kaka
卡巴叔

想問一陣幾點抽？

12

但宜家都唔會有位俾佢，中場中我地其實喺歐洲嚟講都好勁

所以本身覺得佢同Maddison兩個只會揀一個，宜家兩個入晒都算係估唔到

拿樸迪終於揀定

炒到光頭拖狗跪係到！！！

話佢有好大機會再重傷
所以冇人敢買

希望抽到賤種皇或者熱狗啦
我地正義之c就應該打白衫黑社會

咁快想對英超
起碼8強先會對打啵

淘汰賽到我地踢熱狗走
-6入到決賽你估年年都咁好彩呀

邊度有得睇抽籤

皇
國米

實中一隊

頭套有份抽

頭套狗

cheque

Cech

又幫車迷打丁

超音鼠

Cech is a blue

當年車仔真係J到出血

今季又要捧歐聯了

等睇分組賽出局

啱啱買定咗下年5月去伊斯坦堡嘅機票

遲D去抽埋張飛

以後大家只會記得2020年屬於車路士嘅伊斯坦堡之夜

今年好似係改制第一年

？

好想教訓皇馬

我轟仍客黑衫

UCL Group H

H組

又H

H

H for Hazard

下季佢喊住番黎我地車仔嘅懷抱啦

係咪唔會中皇了...

迫不及待想同世三玩玩了

鈀 熱狗

拜熱

B組呀

熱拜

阿積士

Sor囉

Ajax

青春風暴

會長手頭好

多謝cech

荷甲野

Group H

Chelsea
Ajax

屌對阿績士

話俾班荷蘭佬知咩叫青訓風暴！

青春vs青春

後生對後生

姐係會中國米

被拆骨阿積士

青訓足球對疊